[學資處文件] 彌償人問題

因為父母兩個都唔可以做彌償人 又無哂親戚可以幫我簽

岩岩打左去問 佢叫我去九龍啟德xxxx拎張唔知乜野放寛書 即場寫好 跟住再見主任 求佢俾我自己本人做彌償人

有無巴絲試過咁

無人試過

我試過，我打去話無人可以幫我，我可以點做，佢當時叫我寫封信俾佢地解釋下，佢地可以放寬俾我唔洗要彌償人

其實佢都講左俾你聽要點做，你擔心咩野?

寫信或發誓 職員會教你架啦

咁最後成唔成功

好驚主任個關姐成日見到d巴打開post話學資處班人好嚴好xx咁

同埋封信大約寫咩？

好唔該哂

識人寫封信講點解就成功左

佢會叫你申請自己做自己既彌償人

我老豆自僱老母主婦都做唔到
原黎可以咁申請

好 我今日寫 聽日去 希望得 唔得我去自殺

但係咪都係寫左信解釋返點解要咁樣做先？

係我覺得好on9 又唔會走數 要人簽咁多

識人父母離左婚
申請時寫老豆做彌償人冇問題

依家我個case係兩個都唔簽得
好似唔同巴打你個case？

無野架，填好張form就得，已經申請左3年，無試過見主任

好多都走左數😂😂😂

填完就交埋承諾書？寫埋解釋信？

巴打你個名

咪就係講點解搵唔到之類，好多年前，詳細我都唔記得，你唔洗驚佢，總之你要俾佢知除左咁做無其他方法

好唔該哂你啊巴打